有冇人已經收到hku mphil/phd offer？

話就話三月會開始出offer
但係咩消息都未有

洗撚夠板未 屌你老母

下撚有洗板呀？邊塊板呀

咩科

science

抵你條傻鳩冇offer

咁惡既

本來都覺得無咩野，施主你開5個po洗版抵比人吊啦

而家都未有可以當住無先了

下年再報過

但係5個po都係開係唔同台 想問洗邊個台既版？

吹水台

咪係囉 剩係睇吹水台 咁連登咁撚多人用 咁撚多相似既post 唔通又話佢地集體洗版？
我真係要洗既我開死係吹水啦下話？

唔同台？

你開校園台 吹水台都睇到

如果咁嘅on9都有hku research讀
香港學術已死

樓主好慘